覺唔覺呢排揸咩貨可以代表你係咩人？

正股：弱智
牛証：慈善家
熊証：啱啱學玩股票
反向ETF：有品味
Long期指: 心浮氣燥
Short期指：內向，冷靜
Long call: on9
Short call: 冇方向感
Long put: 份人好串但成日好好運
Short put: 太多錢
乜貨都冇：份人蠢但成日懶醒

歡迎大家補充

少有咁同意

牛證：on9

我係大慈善家

正向 ETF ? 7200

社會賢達呢

7500

有品味既賭徒

份人蠢但成日懶醒

此post作用係樓主話比人聽佢買左反向etf

咁揸波呢

我是弱智

你不如而家search下7500
睇下D人開咩POST

弱智揮手區

樓主買咗反向ETF / SHORT 期指

正股：廢老

咁你一定空倉

你都係想講你揸正股姐

空倉一方無人留意

現金呢?? 唔係人?

沽空負倉呢

現金當空倉

應該係真大戶

樓？

口罩？

冇貨都叫蠢？個個渣住幾舊野 入市

點解得正股